# เผยเตรียมประกาศโค้ดเนมในอีกไม่กี่สัปดาห์ข้างหน้าGoogle Android N #
หลังเปิดให้ทุกคนร่วมเสนอชื่อไปในช่วงงานและปิดการร่วมสนุกไปเมื่อวานนี้ล่าสุดแอคเคาท์บนทวิตเตอร์และโพสต์ประกาศว่าจะเปิดเผยชื่อโค้ดเนมของในอีกไม่กี่สัปดาห์ข้างหน้านี้ทั้งนี้ก่อนหน้านี้เคยมีรายงานว่ามีโค้ดเนมที่ถูกเรียกเป็นการภายในว่าซึ่งก็อย่างที่ทราบกันว่าชื่อโค้ดเนมที่ใช้จริงนั้น
จะเป็นคนละชื่อกับที่ใช้เรียกเป็นการภายในและหลุดออกมาก่อนเสมอที่มา—
Android N Google IO Android Google+ Android N a few weeks Android N New York Cheesecake GSMArena Thanks for your submissions. We’ll reveal the new name in a few weeks NameAndroidNhttpst.coqLtDZJNe9y Android Android June 